崇日撚請入

推

我無野講

錯在打輸咗

南京事件唔存在

btw 毛澤東多次公開感謝日本侵華，中共先可以背後插聯俄容共既國民黨一刀